覺唔覺得著new balance既人90%都係毒撚？

反而拖住有女既90%都係著nmd or yeezy

覺唔覺得用咩鞋嚟分毒唔毒、有冇女，都係弱智mk仔？

連登依架變到排斥毒撚，吹奏MK

Yes
依家居然仲有人夠膽著nb出旺角
我同班fd睇到O晒咀

唔覺

覺

屌你老母

做得利物浦sponsor，大家明啦

Nb真係好撚柒，唔吾明why有人著

幾年前著ok
依家out撚晒啦

幾年前已經覺得柒

Nb 嘅衫又點計？

幾年前有樂囝著😅

之前利物浦eddie果件好睇d😀

冇留意5g, 但鞋款好柒

樂囝好柒